有冇黃色pizza店推介？

見到pizza hut 勁好生意
應該有得諗

筲箕灣脆意雞

Jacomax

九龍區有無？

杜汶澤有介紹過一間

pizza hut 前線員工好多係黃

California Pizza Kitchen

想食但多人到仆街

深水埗有間

cwb mother of pizza

銅鑼灣
mother of pizza

夠人啦真係

慈雲山 孖寶薄餅屋

明明行一陣上soho 有另一間告急

呢間就唔做了
巴打們記得訂閱Yellowland

咩名？

Tino's
近黃金